肥窮遊天地 獨柒冇人理

如果失憶 我渴望再多一次認識你

有冇人接落去

你,
你的名字

如果可以同你一齊中出即飛～

見到個topic 笑撚左